====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le climat et la météorologie ont un point commun avec le temps qui passe , celui de s ' imposer à chacun sans que nous n ' ayons aucune prise sur lui .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

